【陸衫靈不得進入】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

連仔做野未

支持

雲加

投訴會員 陸衫靈 (#22227) 瘋狂洗版

得閒去推下

好波

惡意洗版死全家

push this

佢再入黎再開
係唔比佢討論
最好以後唔好入黎
連狗唔做野就繼續開
佔領成個波台

以為我地阿狗好好恰?
屌佢老母玩大佢囉

Support

我哋阿狗最多然家，連狗再唔做野就叫手畜買起成個forum再block 630ip

Yes
禾清出6c 信告9佢

唔排除採用法律途徑

生滋賴皮狗我屌你老母
一時扮00後 一時話自己98年 on9到仆街
返歸幫你全家執骨啦630

放子普咬死佢

條友一上水 禾清AGOG嗰啲仲有好多高汁會員都費事入嚟吹水
破壞晒討論氣氛

咁都要JER

出公海挽算數

狗黎

Wright on Aubameyang: "It’s been mentioned about Aubameyang not having enough touches in matches. He can get away with that. If #Arsenal can play to his strengths, he’s that kind of player who could have 4 touches & score 4 goals"